各位機場嘅手足加油

雖然今日小弟要係機場度返工 冇得一齊靜坐 好抱歉🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️ 大家加油吖

光復香港 時代革命